求下消防救護企出嚟救POLY

而家已經困獸鬥喇
真槍都已經開咗唔少
普通市民而家無能力比到壓力政府喇
我求下你地

企出嚟喇

而家只可以靠你地同埋公職人員先有能力比到多啲壓力政府
如果你只係覺得一直都未係時候
而家就係喇
你再唔企出嚟，企係學生前面
我地香港就會因為咁而白白無晒一代，甚至兩三代熱愛香港嘅人
我已經受咗傷
今日已經無乜能力幫到大家
希望你地唔想我地白白斷送咗香港未來嘅就企出嚟喇
呢場運動如果輸埋
香港就會萬劫不復

求下你地

求下消防員

救下救護

既然你見到政府嘅惡行
你地都一齊企出嚟做返香港人應該做嘅嘢喇

唔好再乞求呢班魔鬼

我唔撚理係邊個係人係鬼
救到poly 大前題